【絕】727 元朗茶會 令屋企人都關心 一齊戰勝白色恐怖【絕】

作爲半個元朗人，感激佩服欣賞，仍然打算去元朗行街、追星、追悼、食老婆餅既各位
不過肉麻野唔講咁多
其實727，係為左向白色恐怖説不，同埋支持元朗人
要同鄉黑警講，我地唔會怕恐怖襲擊，我地會如常生活
(驚係驚，但唔會影響我地要食B仔、要爬山既決心)
所以要揾方法將呢份向白色恐怖説不既鬥志散播出去

想建議一個低成本，唔理你平時係和理定葱葱子
人人都可以做，將成件事影響力即時升級既方法
就係用愛、溫柔，做個有交帶既乖仔/ 乖女，whatsapp 又好，寫紙仔貼係雪櫃又好
同屋企人講聲你會去元朗食B仔，同埋話比佢地知點解無啦啦咁想食B仔

「係外國，恐怖份子搞一次事，你估真係為左要殺個一百幾十人？
其實實際係為左要恐嚇、癱瘓一萬，甚至十萬個人既生活，要每個人都活係恐懼之中
但係你又知唔知，一個地方受到恐襲後
往往會驅使更多人正常出街，如常生活
唔比自己活係恐怖之中，唔比恐怖分子既計劃得逞

721 元朗發生既恐襲實在係太離譜，狂徒通街肆意打人
先莫論警隊同呢班人有咩關係，但係佢地的確令大家而家活係恐懼之下
商場落閘、地鐵唔停站、公司叫員工提早收工返屋企
出街、買送、返工、食飯，全部都提心吊膽
但係呢啲係幾咁基本既生活自由！
唔想出街既自由同人身安全都繼續被剝奪既話
就一定要做啲嘢，唔比呢種白色恐怖繼續蔓延

所以，我今日會鼓起勇氣，同朋友一齊去元朗街頭行街，踩單車，食嘢
大大聲話比黑勢力知，我唔怕
不過你今日唔使擔心我
我唔係去搞事，我只係想我地呢代、下一代都可以繼續安安全全係香港自由生活
多謝你地一直以黎既愛、教導同保護
而家有啲人需要我地保護，同佢地一齊壯下膽，所以我需要去
希望你地明白」

睇到呢度，唔知你明未
老豆老母最緊張就係仔女安全
你越叫佢地唔驚，佢地就越容易驚
你可以話係悲情牌，但係而家真係去到一個位，淨係我地每個禮拜走出尼已經唔夠
我地需要盡量發大我地既影響力，令更多人肉緊埋一份
而我地每個人最可以影響到既，就係自己阿爸阿媽

所以，你唔怕老豆媽子頂唔順既話
可以直接複製貼上上面綠色段字比屋企個whatsapp group
或者你可以自己寫，總之，就要更多人關心呢單荒謬白色恐怖事件
越多人緊張，贏既機會就越大

1999 的話唔好意思
香港人加油，萬事小心

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 撤回 612 暴動定性
3. 成立獨立調查委員會調查警察濫權、警黑勾結
4. 釋放所有被捕示威者
5. 取消立法會功能組別 落實真雙普選

香港人
不撤不散

727 唔係要清黑社會門戶
而係為左同全世界講
我地唔怕白色恐怖

推土機出動
================
堅守五大訴求
勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
對抗中聯辦恐怖治港
光復香港 時代革命

黒警鄉勾結可恥

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

香港人 你地真係好叻

向白色恐怖説不

香港早晨

唔該幫手推
叫埋你身邊朋友一齊做孝順有交帶仔女

好鍾意元朗
好鍾意香港

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

不受傷 不被捕 不分化 不割蓆 不篤灰

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

齊上齊落

一齊去 一齊走

自推

很愛香港
we all stand as one

終於會等到夢寐

不落單 不孤單

Push we should let them know

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#追究警黑勾結
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪